10月完約，想轉台

本新用緊Csl 10月完約，想轉台
求各大sales出招

tg:zhuo0611 超值優惠